強檢唔係屋企咁點？

出左去玩

破你門處

有屋企人呢？

強姦埋

每人五千

屋企人係男人

認真？又唔係唔檢

男的也好，不會懷孕

認真po

我哋都係認真